Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 93 發夢見到黎緊個隻實好多人屌

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分已經截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

Ant man $ 1490 Q4, 2019

Wasp $ 1530 Q4, 2019

Captain America (Concept Art Version) $ 1580 Q3-Q4 , 2018

T’Chaka 動漫限定 $1380

Neon Tech Iron Man Mark IV Q3-Q4, 2018 $ 2380

Shuri $ 1,390

WAKANDA THRONE $ 690

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

Han Solo 2019 Q3-Q4 $1330(Normal) $1490(Deluxe)

Han Solo Mudtrooper 2019 Q3-Q4 $1430

Count Dooku 2019 Q3-Q4 $1490

Yoda 2019 Q3-Q4 $ 1130

PATROL TROOPER 2019 Q3-Q4 $1330

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Anakin Skywalker (Dark Side) 動漫限定 $1680

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Harley Quinn dancer dress Q2-Q3 2018

Deathstroke Q2-Q3 2019

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多
根據9巴提供
1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金
(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)
再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

(BY 求鬼其改個名 巴打)
(BY Vic_Sage 巴打)

======================================================================

汎合金渠蓋

想問下巴打 如果我想組隻西裝loki 大家有無推薦去邊度買好？

lm

中間粒做咩咁似廚房sink 去水

留名

巴打們
我想追隻第一代蜘蛛俠 紅or黑
如果去FB徽出幾錢到
同埋咁舊既figure係咪齊件就OK
感謝

Lm

追唔追

正負極，兩條電線
之後焊返落個插咀度

其實最快捷就整走個燈罩
已經光好多
不過我屎忽痕自己換左粒燈

上面個圈就應該十隻有九隻都係咁
佢車線位係正中間，d網紋痴唔到上去

下面就....
公仔嚟姐唔洗咁執著
睇睇下就慣

（我上網見過人地，頭雕連頸果part可以甩到出嚟，但hottoys寫明唔建議。如果你夠port甩佢出嚟我諗應該有辦法adjust返嘅 ，不過利申我冇試過）

諗住俾返黑豹坐，佢個紫外燈座就俾雷神企

如果係咁既話可以收貨啵

好毒呀呢張

條撚都大抽過人

原來唔止HOME COMING個隻D紋易SAD
睇黎GG仔D紋唔止係漫畫難畫 FIGURE都難搞
好在自己個隻HOME COMING GG仔都幾靚仔

其實係好細微
唔講都唔覺

不過我都明始終有人係完美主意者

搵左幾日最尾買左呢個盒試試佢裝隻homecome gg

太大

買完報告下 我都想買返個放到8隻左右既有燈箱

點大法

好 我見佢有好多款又有雕刻

話時話，點解今次唔係網上預約？
黑妹睇睇吓幾順眼

你唔覺個盒擺1/6好多空位咩
又高又闊 當然你想擺大字型姿勢就啱使

旺角階旺買
二百幾無燈
但土地問題加土炮射燈 我收貨

因為打算放3隻

呢間幾好 啲燈夠光
不過個插頭係兩腳插要自己換過個

依款我都有

我俾多左20轉usb

你地係拉門定互卡款？

我用拉門 擺左兩年都無塵入

咁ge 款要200

呢個盒幾錢？

真心?

應該訂，搵日上去連豹妹訂

我用互卡 都唔覺有入塵

無記錯淘到返香港好似都要4舊水左右

我睇評價啲人話拉門無咁穩陣

因為而家有折扣平左 我轉埋usb都係330幾 上下燈加大版

豹妹愈睇愈靚

好想同佢那個

巴打你睇真d，接駁位係唔同架

巴打們想要依種既階旺都有
一百左右都有
但肯定唔會入塵

尋日訂左，雖然角色無乜愛
但都叫出得似，實物靚同有led
係衰無表情同無乜配件玩

呢句野係要等截左先準講架

HT同enterbay都有出過

有冇人會訂toys era個個cable
好型，最衰HT唔出，同埋出都要等到2020後

係啵 唔記得左廿樓有佢隻便服版
不過最正個款比enterbay出左 應該天價緊

唔知下隻最快派貨嘅iw係邊隻呢？
會係雷神定隊長？

係黑寡婦啊！DLKH

買左張後期單 慢慢等

都未派JL啲人 幾時到雷神同隊長 係都下年先派

入魔anakin拿得
次日10點

睇黎係全派

我嗰張7月8號單仲未派呀，DLGH

睇下有冇中sad

等多陣，或者check email

無咁易既

入魔版sad位通常要注意邊到？

見過最多拳頭染黑，
其次爛後領/地台

而家只可以成隻換真係好煩,好似以前咁咪好,隻手型SAD就拎手型上去換
而家成隻換又驚中其他SAD

呢隻等兩個月真係唔想

papa 黑CA 兩個月又一條好漢，仲要睇多次有冇問題
煩

拿樹人同老鼠無啡盒既？

唔係隻隻有

SB攞貨佢會畀埋袋㗎可？未攞過

$0.5,落下送多個膠笠

樹人同老鼠 呢個真係要考慮入唔入 咁大問題

重有問題的話會點?

呢個最好俾埋 防禦力大增

唔知 未試過要拎入廠

我都驚落雨好煩
同埋希望冇sad

有問過，再兩個月

好似無得再整
得一次機會

有咩問題😱

真？
當場發現再兩個月？

認真定吹水

係，送papa入去個陣問既
好彩既再再兩個月

樹人高到同雷神一樣，咁你話大唔大問題，係ROCKET好啲啲

再2個月的話冇問題 我等

啱啊，點都要乾乾淨淨咁出廠

橫掂所有貸應該都要下年先拎得 怕咩等

係咪最多淨係可以返兩次？

都係希望唔洗返廠

到時你問下佢

有無人知市價小丑女幾多 見啲人放個價差距都幾大

比人屌過嘅咪平啲

想放/ 換 8月5號
wm普通版單 +$400

或者 換9成新新淨AOU 雷神

有意既巴打請tg

【Celebrating the Release of Hot Toys 500th Movie Masterpiece Series Creation!!】

For over a decade, Hot Toys has produced a lineup of hyper realistic collectible figures giving die-hard fans and collectors an unprecedented access to the treasures of remarkable blockbusters that has never been seen before. With lots of unforgettable moments in this wonderful journey, Hot Toys is incredibly proud to announce - the birth of the 500th Movie Masterpiece Series Collectible Figure, which demonstrates the breadth and depth of work by Hot Toys team’s creation with delicate craftsmanship!

The release of the 500th Movie Masterpiece Series Collectible Figure is cause for grateful celebration and so we are inviting fans all around the world to participate in this fun and uplifting celebration! Enter the giveaway event now for your chance to win Hot Toys’ Sixth Scale Figure for your next collection!

We thank fans for your love and continued support through the years, and we are delighted to welcome you in joining us for the forthcoming unmissable experiences!

GRAND PRIZE:
Marvel Studios: The First Ten Years - 1/6th scale Captain America (Concept Art Version) Collectible Figure (One Winner)

How to Enter:
1. Follow @hottoyscollectibles and @cosbaby on Facebook.
2. POST A PHOTO with your favorite Hot Toys collectible/collection, tag two of your friends and let us know why you choose the photo(s)!
3. Make sure you use #HTmms500party and @HotToysCollectibles hashtag in your post!

Participation deadline is August 23, 2018.
The winner will be announced on Hot Toys Facebook on or before August 31, 2018.

*Each participant is only allowed to submit one entry
*One winner will be selected
*Open internationally

#HotToys #Collectibles #HTmms500party

GRAND PRIZE:
Marvel Studios: The First Ten Years - 1/6th scale Captain America (Concept Art Version) Collectible Figure (One Winner)

得一個winner，可唔可以再寒酸d

抽一隻咁大把

多尻謝，睇下抽中個個會唔會中sad先

........................................

係都拿哂四寶出黎做獎品，
四隻一齊中SAD

果一盒咪就係sad

黑寡婦聽聞8月派

有無ching會訂
£20 訂
£182 尾數

HT cable 影都唔見

Toys Era ， 不了
睇定啲先

我屌
HT 已棄18年Q2-3 啲貨

HT 上次display都無cable 好灰

Cable 正路都應該冇
唔明啲人咁大期望做咩

豹妹都有，點解Cable無

收極都收唔到隻MK5

你出<$3800？

點解正路都冇？發夢見唔到？

岩岩好3800

睇黎papa 同黑ca 都多sad 頭先20樓排隊唔係ca就papa

放心啦，明日開始就會見唔到

你估親生仔anakin咩

親生仔sad係隻手到
唔影響display兼拎上去麻煩，人地咪唔換

有啲想追

咁我覺得食炒都唔好食到失去理智

我見好似重有好多喔

仲有幾日先最後一日
個個留番完左先放

上20樓貢下發現冇冷氣 陰公

我都準備上去
今日訂MK WM

上去換貨

Disney 唔批比Fox 出咁多

俾多200喇

聽邊個講先

下集BW個頭染返深色

發夢

排左半粒鍾完事

Mark 7張單點解有AIW 三個字
唔係avengers infinity war咩

隻滑嘟嘟仲未cut

反而會場版無論wm/ mk7都無

全派

睇實物幾有霸氣

滑嘟嘟係???

Thanks?

THANOS

Thanos

原來仲未cut架

推測下集冇手套

有無開左4個月？

有冇副廠出過Rocket頭雕？
想後追IW Groot Rocket Set，但開口樣限制咗好多pose

想問下
1/6 Bale 版batman 係咪得3隻
Dx02 Dx12 同 Batman + 管家套裝
想問下點解出左dx02仲要出 12
想後追一隻，最好係邊隻？

FB有人蝕放會場GG

正常，呢隻game造型

想問ball joint位個d黑色薄海棉其實有咩用

因為dx02係tdk
Dx12係tdkr
有錢一定追武器庫

差唔多 留名睇到時出貨又話好靚

靚係靚..但太大隻

但係dx12同 武器庫 差唔多錢

下集著返甲兼渣雙刀

得個大字，又無甲又無件玩仲要成二千幾，
狗也不屌，A4睇佢點出先算

1/6嘅價錢 1/4嘅大細 抵啦

到時手套mode成絕響

應該唔會 除非出個爛手套版

要買就武器庫果隻
改良過又多個咀
dx 12係有支脈衝槍吸引d咁解

Thanks 巴打
追完呢隻 真係唔追了

想追隻dofp 狼仔 ，大概幾錢左右？

買左之後
留意下二手谷
睇下收唔收到d舊版bm
平平地幾舊水放落武器庫度
咁就唔洗吉左個庫

有無巴打要IW thor? 3月單 900

你好似收返黎無耐

做咩咁睇唔開放

好地地做咩放

屋企人有事 後追啲單全撚部放晒 我幾錢收幾錢放 有啲仲要低過原價

痴線好撚癲 我下個月就追翻啲單 屌

下個月 d 價又再會升wo

個妹碌爆卡 唔俾得屋企人知

3000 deadpool都係咁買 未怕過 自抽

但係錢唔係咁樣浪費

bp同thor呢兩隻最唔睇好既都開始坐火箭
所以真係諗清楚先

問fd借錢仲快啦,放左你實後悔

無辦法 鬼叫自己一次過追太多

傻咩 借人錢我就會後悔 最多咪以後睇youtube開箱

希望A4 開過晒啲野

實會，但d造型你鍾唔鍾意又另一回事

HT 快啲出hall of armor 2.0

巴打 你後追又放咁慘⋯ d 時間 車錢 心機 精神

唔好放喇

如果要麻煩人 不如唔玩 我會回歸既

又出發泡膠？

所有柒野上晒呢個po

唔好咁講，新手邊個未柒過

我 睇咗 HT啲玩具幾年今年先正式入坑

人生第一隻1:6 ht係佬味隊長

拎到現貨先計啦

我本來無訂到 係第二次同女朋友去佢話好型叫我睇下跟住我睇睇下先入坑

追返隻現先啦

豹妹關愛 帶動bp直線上升

Thor好似暫時未見起息

請問有無link睇下咩樣？

有冇追mark40
個人覺得最正呢隻

咁咪唔好訂

決定唔訂豹妹
唔想追晒成家
反而要趁未截訂返隻antman

Antman分分鐘 黑馬跑出

怕佢avg4唔出多次
所以訂左先穩陣d

大家點保養d hot toys盒?
邊度有類似size既膠袋賣?想套返住佢

隻小丑同蝙蝠真係好正

有無巴打想收1/4 Vader 同 1/4 Joker?
嚟緊搬屋 全部1/4會過唔到海關

Joker有興趣，巴打放幾錢？
但個版搞到我驚驚地

有人650放二手DP

到時個個渣住黎玩睇A4
A4後先訂新 過兩年先有得玩

巴打，隻joker係會場版嗎？

有興趣！

會場啊 但想同dv一齊放

兩隻一齊要到嗎？

同dv一齊要唔要先
我廢事散放咁煩

宜隻係我第一隻hottoys
當年後追全新都只係2200

上fb谷收呢隻張單直頭原價都收到啦，係度搵呢度d人老襯🖕🏼
咁鍾意炒攔上yahoo拍賣炒啦

尋晚先有人$450放

隻手有點咁既野
係咪中左sad

肯定又有班人屌HT 做咩翻出啲嘢

我隻手有粒墨

DV我都訂左隻自用，
睇下其他巴打有無興趣

但我個粒大粒好多
你地隻手有冇粒野

同埋想問你地件袍頭既位置係咪都係好軟皮蛇同伸唔直咁

話唔定你老婆都係搵你老襯啦
你啲仔女都唔係你親生

好明顯啦

人地廢中失業漢嚟

尊狗可能邊個係老豆老母都唔知

宜批貨二隻有一隻中

為隻手形成隻換勁反智轉身

可以拎隻手去換，唔洗成隻既
利申:估

依隻手其實係咪可以換左隻手掌？
粒點好大粒... 見到唔舒服...
如無意外都想去換

就係唔得

你話其他figure 中拳頭sad都算
但係拳頭手型喺sw figure入面特別重要
拳頭先可以展現到Force 嗰種氛圍
所以

拎去保養啦

兩個月後又一條好漢

用force唔係應該用手掌咩

想請教各位 如果我合金版放番入盒收埋落床下底，應該點保養？

拎走哂啲電 擺個吸濕器

放佢七七四十九日，之前燒撚左佢就得
D問題個個post都有人問

你老豆就肯定係

好過無得玩

屌住落訂

兩年後個世界都唔知變成點了

可能hottoys 回晒塘

800 iw thor 3月單 有無人接 已經低過我收翻嚟個價

咁急放 等到出貨先放la

我想問上去sb落訂係咪只收現金，同個訂要落幾多架

我比我老婆逼我放 我都keep左thor
宜集太型

Btw 放dv會場單 過唔到海關
巴打平兩舊放比你地 平比你地好過平比人

見冇人理你， 你可能未玩過合金ironman, 條gap 係 拉出關節黎

緊係可以碌卡啦

正呀喂

尋晚有講 屋企有事先咁放 等得到出貨我就唔放啦！

咁我記得，好呀哥
推D HT落火坑果位

幾好J

平兩舊即係要幾多

你好似啱啱入坑

Thx ching 將會是第一隻

隻隻都一樣有gap

正到

係 一入就要脱手 過一兩個月我再捲土重來！

堅正

合埋個口啦

呢個都叫有gap???????

ching tg我傾傾

到時你要買返應該慘不忍睹

佢買返黎應該都+400
下年double啦

睇錯第二個gap

我放左2000

無計 當呢一年儲下錢

之前有個巴打放1500 衰在我唔夠快

1800
我仲有幾隻都入唔到 揀緊放邊隻

玩具搞到犯法咁，利害

單等出貨先放啦

我仲有兩張dv未放。。。
等出貨先算

dv實物真心正，件衫既質感好真，頭雕都正到癡線
利申：唔係sw fans

old news is so唔識串

我自己都訂左一隻

不過真係太 大 隻

係，都幾值得睇下，好睇過玩具tv
不過我未必全部聽得明

其實質地同過往個幾隻一樣 所以差別真係唔大
所以對我黎講只係好單純放大版ge 1/6
唔似得1/4 & 1/6 mark45依啲完全兩回事

利申：新手

巴打我有興趣，點contact

有冇巴打割愛放哩隻cosbaby mk47？

無入1/6
但就覺得1/4個感覺仔細好多，一出就好吸引到我

呢隻多野玩呀

好多predtaor ‼️

信和一車車Anakin上20樓

有隻等緊我接佢

到時開箱

基本上係搵唔到穿幫位

男人睇gap第一眼就緊係睇下邊

好似無咩人訂樹人火箭set咁？
準備去拎貨

Old news fucking ⋯⋯都係唔識串

Gay test

你有合埋口個頭雕咁正

我都想收返set啊
有冇rocket頭雕可以換走iw呢個開口look

做咩姐你

結婚買唔到大屋既下場就係咁。。。
咁我自己係多野既

唔要dv我可以要擺多兩三隻1/6

vip單連合口頭雕

開口頭配開槍動態唔差，重點要出埋冬兵先得

［member]係呀ps4 game版 [/member]

VIP 係咪指上次出個個VER?

比你tg我？

有無人有玩過其他廠？
想研究下
Hottoys宜家xmen/ 配角一係模都唔岀 一係就走數

做乜入兩張。。。

入魔親生仔個價冇變過 早知唔收單行2次咁辛苦

[membe[/member]

呢隻有機會升

+86 15901600341
巴打我長期係上海翻工，不過呢個Weekend會翻.

個頭雕真係J死人

都好過前幾頁想放650蚊H字頭個條傻閪既

個feel似賣現貨呃水魚多

雖然覺得唔係特別靚，但最後都上左去訂antman

咁少人訂，留名睇下年Avengers 4之後成街叫春

Antman 只需要 1.0 有舊化 頭雕又靚

2.0，3.0，4.0，套甲全部令立立 唔岩我口味

WASP可以唔訂
ant man復四一定岀同埋著番同一件衫
到時就算唔係主角都一定大把後追
訂定先無死，雖然我唔會放

英雄所見略同

antman同wasp都訂左
呢兩隻有愛點都訂

無用架
如果早期單依然只限SB有得訂
咁佢根本分散唔到人流

Gamora係咪都冇乜人訂？好似咁耐都未截

我有
但今次頭雕真係麻麻地

手上仲有廿幾張單，但個櫃已經爆左

唔好放單，買櫃

真係麻麻地

分鬼咩
沙碢首日頂盡咪又係落2、3層

Predator 高質line嚟

買埋屋先得

Ikea個玻璃櫃質素如何？有無巴打分享下

係咪成個玻璃？
聽講好易爆
利申未爆

Hot Toys - MMSC004 <<Ant-Man and The Wasp>> Ant-Man On Flyiny Ant and The Wasp Miniature Collectible Set 有現貨喇 ~ !

有興趣嘅親愛顧客們可以到 Hot Toys-Secret Base 購買喇 !
真飛蟻

邊個會買

之前有位巴打話真心想買

第一代買左仲未開

唔錯喇
買千零蚊果個
990果個差好多

千幾蚊係邊款？淨係搵到990

我用緊個闊身 3600個個

999個個邊夠

唔貴會考慮，幾錢？

20樓冇冷氣 熱到死

尋日都無了..今天如是？
入面焗到透唔到氣

我啱啱拎隻teenage groot+rocket
排左五分鐘已經出汗

Yumi焗到透

唔見啵 Eva啱唔啱

呢隻外拍啊錯嫁，用嚟影相幾抵玩

呢隻外拍唔錯嫁，用嚟影相幾抵玩[/quote]

之前追post 巴打們好似建議唔好買ikea 喔

今日fb 有人放1700 2隻，俾人秒了

最好梗係訂造
如果位啱買ikea 都ok

我覺得真心唔差，性價比高

Ikea 櫃有空隙
入塵

痴毛毛

我情願Taobao 買show case 都唔想買ikea 櫃

ht係咪手無耐之前又出過隻新嘅wolf ？

知唔知幾錢？

點解ht明知軟膠手會甩色都唔改下

想當年我買Predators 三子 全新 1599三隻

係
Q3 派

想請教下predator d 戲大可以睇番邊套？
有時又係d 跳跳到出下，又時又有專屬電影，搞到好亂

Predator (1987)
Predator 2
PredatorS

三套都係連續的

之後AVP 係番外篇 同Predator 同異形本傳冇關

Alien Vs Predator
Alien Vs Predator: Requiem

唔該晒冷巴‼️
又有戲可以追... 殺殺殺

可以考慮, TG傾?

250

入塵都算
入濕氣就…
理論上你個櫃有隙既話
就算放防潮箱都無用

個人幾鐘意AVP,
除左新拍畫面靚好多之外，睇人類仆街好過癮
無記錯AVP個既念係咪之前有一集人類執到Predator把武器？
我都要重新睇多次準備新戲

動漫節隻predator隻銀色好正

有無巴打有高質1/6 display box介紹？最好有鏡面射燈同放得落一至兩隻

其實好難防濕氣,一係你唔拎出黎

之前有巴打講果種3m 貼 我大約真係睇過⋯ 應該都會買定備用

個櫃密封會好d
同埋放喺盒先最唔防潮
因為紙造同入面有時用海綿包住
所以有時d人唔開盒d皮反而爛得仲勁

成日覺得呢set野反而限住隻im只可以放十字架pose display

你係邊到搵到老翻夾???
放條link啦

放吸濕大笨象入櫃會唔會抽乾晒

係
AVPR 最尾人類執到Wolf Predator 把肩炮
留咗一條永遠都冇延續落去嘅伏筆

喺香港你放心啦
夏天唔洗講
就算冬天天氣都唔會太乾燥

最驚軟膠手甩色又痴手

隻dark side地檯燈閃下閃下

追完戲追figure

好似正常係長著
Sad...

Sad

SAD

我都覺，諗唔到幾好

Sad x4

我覺得襯穿心頭無咁好
黃臂本身就係用黎拆身上套甲
有個台灣人改iron man改得幾型
爆甲襯黃臂

拿呢d先係拆甲架嘛
下下除得塊胸甲，最多拎個發光頭扮下野就叫拆甲

佢用膠版改 成隻拆件 通常用bone做主體 再加返啲甲上去
好似係

好似熔岩閃下閃下

好佩服佢咁有心機改

真拆甲look真係好睇過ht假拆甲好多
真係當件藝術品咁睇

正常係閃

有巴打話問個職員係話長著

可動性應該都仲有少少嘅
佢拎bone做主體 干涉唔大嘅話 應該都會有可動性
不過bone本身嘅可動性真係麻麻

聽日再問多次

原來你都唔肯定

正常係閃閃下 扮熔岩效果

我好撚肯定，我係叫你聽日自己問多次

正解

唔駛喇 我又無呢隻

睇post 見之前有巴打一拎返去開 閃閃下 即刻上黎講話閃閃下 又話問職員 係長著定閃閃下 職員答長著

記得係咁多 ⋯

係其中一支閃下閃下

佢又唔係真係好似斷電咁閃閃下
都係著住燈咁時強時弱 個職員又無錯嘅

召喚馬神彈
想知今個星期開咩
會唔會係個隻非marvel 非sw
出既話一定好多人屌
但又好屈機加高人氣個隻？

細綠魔抵唔抵玩 ？

2:36 ,睇落有兩支燈間中會漸變

我都係兩支燈有熄有開
究竟係唔係熔岩效果

[member]50 45幾時都追到/member]

睇你追唔追埋DLC
唔追DLC不如唔好追50

做到呢個造型我覺得都足夠

好多人都博50本體跟埋浮游炮，到時可能又升過

咁要發過夢先知

冇可能，wm冇乜配件都2600，mk50 2500 有2個手炮，1對翼，唔會咁好死再加野

會唔會Dlc 加
個個話咁少野咁貴
浮游砲吸引過成套dlc

最吸引，出場最型都係浮游炮，估唔到會走數

不過DLC可以比其他1/6玩都唔錯，比埋其他iron man又得

不如講下AVG4 有邊角角會出好過啦

隊長 肯定出新
Iron Man 未肯定
BW 肯定出新
Hulk 肯定出新

係唔係四支
四支加兩手砲
型到

antman同captain marvel ht未必再出

蟻俠9成唔會再出，cap marvel留個人電影出.
鷹眼 WM就多數出新,WM好似gundam

之前有張預覽圖 話Captain Marvel 個人電影同AVG4
髮型有唔同

但係撞影期
2、3月上完Cap Marvel
4月尾已經係復4

咁個人電影嗰隻可以忍一忍手？
等avg4

左手把刀dlc

訂定實冇事

講講下 星期六去訂咗隻ant man先
廢是到時又叫春

啱，CM套suit幾靚
所以結論係訂左先

留名睇星期五截

支持，今日訂左

我覺得antman有潛質挑戰BP開足4個月訂既地位

想當年civil war cap 派前一日仲訂到

開足4個月後追既都係要食炒
快d出ghost啦

幾錢？

ghost連辦都冇整
btw我都想ht出ghost，最好有埋頭雕

有辦還有辦，開訂還開訂，
你睇下cyborg,yellow jacket個堆
Ready player one已經覺得佢唔錯，
但ghost個look仲正

今次antman2兩個女角都好正
尤其是wasp
wasp第一集造型完全路人
但今集長直髮/馬尾顯得後生好多

第一集佢戲份帶唔出性格，
開頭做卧底之後keep住做怨婦同賣笑，
今集先可以掉撚左個假髮，
多左發揮帶返d背景心路歷程，
仲有幾幕好型既打鬥，即時立體好多
今集佢老豆都唔錯

最近翻睇完predator同avp 想後追
但應該無咩人放新果隻wolf既單

竟然呢度無人講

佢d問題都好明顯睇到
二手咁都唔check下

賣嗰個on9 ,買嗰個都on9
打和super

報警都無用, 差佬都唔會彩你 同埋其實賣家都無出蠱惑，有比你check 但自己唔check清楚無得嘈

佢交收個陣 有得比佢check 怪得邊個？

個個賣都話自己九成新 都唔知點介定 9upper來

不過講真
即場俾你check都唔會check得清楚
除非大sad啦
d暗病真係好難一時三刻搵到
所以我自己偏向收啡盒未開
寧願俾howard呃
起碼件野無俾人摸過玩過

新手入坑得啲單未拎過貨想問 上20樓拎貨個陣唔係會開盒check件嘅咩？個陣排隊訂野見到

冇得開吸塑
只可以睇下齊唔齊件

有無人放dx16單（無車版maul）

依排係咪少左人放動物節啲單

我放緊首日gg俠。+100無人問津

呢隻好多人原價放

呢隻真係唔係好受歡迎

你都onL9加100

我本來想要，但真係手緊先放單，排左6粒鐘，飯錢都賺唔返

正常上20取貨只可隔空check
只可粗略咁望下有無缺件有無表面花
而我上面既意思係如果收後追貨
唔關20樓事了

PS4 GG原價甩到手都執到啦
仲想有賺

想炒就炒啦豬多藉口，本來想要但手緊都講得出🖕🏼
平放d熱門既figure或拍單就信你啦

唔明點解唔中意又要訂？搏炒？

手多剔埋/諗住全剔易中d 等等........

人地話本來想要但手緊咪勉為其難搵呢度d人老襯忍痛割愛🤣

唔小心訂多左隻囉

係咪要姐？

五百蚊都手緊
你等17號後
9月出隻game可能好撚好玩先算啦

新手入抗
而家入親都二千幾一隻

大把一千幾

有咩問題

mk17/mk33

垃圾倉底貨 我都有隻heart breaker, 做兵黎講係幾型既

1000蚊就有交易仲想點

睇醫生睇到窮，望到d單個尾數就想喊

佢係想笑上面條友淨係買50單體
根本擺唔到封面呢個造型

擺咩pose都係個人喜好姐

千幾蚊 我留黎訂多隻antman仲過引

y not both

你話你淨係排gg首日就話
睇死你梗係訂全餐拎泥炒點知隻gg放唔出
你放7仔加100我就信你等錢使喇

佢應該除sw入晒飛
等錢洗就更應該炒價放

7仔唔怕hold啦，hold到等出貨

所以唔等錢洗lu

既然講到咁急
咁你仲跟市價賣？
仲要死貨款

試玩過隻game，我覺得廢廢地，雷聲大雨點小
利申GG Fans

尋日訂撚左
唔係咁伏啊話

可能我覺得唔好玩啫 不過我决定隻game都唔買

可能Iron Man會有戲份

老老實實呢種蝙蝠俠罐頭game好多人已經玩到厭

MK51

蝙蝠俠點會係罐頭game

到時AV4唔出本體，只出DLC又上火箭

唔係話唔出51咩

唔會唔出本體

3手4600$

新消息係有MK51, 同埋CA 冇盾同頭盔

51漫畫係咩樣？

都係from fb group
信住先無蝕

CA無盾咁楂咩呀，homecoming 話 tony做左個新盾比佢，留左伏線應該有嘅

仲有雷神腰帶

應該 4 會出架啦

雷神腰帶似係彩蛋多過真係會出現

有無巴打熟漫畫，條腰帶有咩用

努力搵緊DLC同WM

其實玩落似ahkham定prototype
如果似後者咁都幾伏

買得二手開盒
其實都唔會知係幾多手

個賣家都講左收返黎 條友真係去左報警

都唔係好似prototype，唔識形容

咁都有可能係4,5,6手
所以真係唔明點解有人覺得開盒好過唔開

wm,50,7原價放俾人
gg上黎炒高100
我真係唔知講乜好

IW 有咩放

射曬d精上去，劣撚完，手腳全啪，洗返 >> 賣只check件 全新 mark _ _ ,

所以我絕對唔會買二手 包括check件
Check你老母個臭閪咩

原價放俾fd,佢請我食餐飯，同+100有咩大分別

除左rocket+groot. 其他訂哂，不過都唔會呢度放，放俾人屌炒家既

你竟然認真對待尊狗

我就知道隻狗只係識偷偷地放負皮
其他乜7都唔識

fb谷d傻西都要原價放，你上黎放就要加一百多撚謝喎
wm 50 7你原價放比其他人關人撚事，你呢d片面之詞係咪真都唔知啦

無分別？
你試下調轉d單放
你就知分別啦

你地唔係收佢張6百蚊傻西單就吠少陣啦 🖕🏼

希望HOTTOYS下年出 biohazard 2 remake leon

你拎張mk7 50 wmmk4單原價係度放咪冇人話你炒
拎張fb谷都要原價放既垃圾單上黎加一百蚊放真係多撚謝喎🖕🏼

整多隻係粗玩

on9
嘥位又嘥錢

轉貼

交收冇檢查?

係咪隻隻膠人man mk6 個底褲位都會變色？

Sony獨佔
普作都變神作啦

1/6習主席伉儷

中國首隻禁售hottoys

淨係想要隻piglet

呢隻係咪能力好屈果隻?

好多人屌個隻

錢銀事小，如果夠位擺，買兩隻其實好事，有d款真係好易爛同埋爆皮

拎番大陸炒 今次仲唔fatfat

一定勁多麈

同時成功吸引港女叫男朋友去訂

HT好野

14億人屌緊

機會黎啦飛雲

關都過唔到

兩隻加埋千三蚊，成個人咁大既毛公仔都買到啦

隻習主席會唔會都有30個關節點
可動性高唔高呢

dont think too much

成24cm
obiwan都30cm
pass得

可能入面都係用緊TTM21素體

係就出life size啦

衝首日單

呢隻又係好多人鍾意又會多人屌

唔係唔訂習大大啊

係愛國愛黨就要訂佢啦

同埋能力好屈，唔係marvel唔係sw
又中！

排到落1樓

屌 想訂marvel

有無巴打係皆旺二樓買左display box？
想問下塊鏡面近上蓋係咪會有d灣？
因為砌完發現對眼正視近上蓋位置，影象有d似哈哈鏡咁扭曲

拎過關比人充公

淘記會唔會有得訂

真係好多人排?

排到12樓啦

勁多人，就快到11樓

認真想訂俾條女
但千三就要諗諗

28/7 Ironman mark 50武器包+200
如果巴打有興趣Tg我

我大你 4/8 dlc + 一餐飯

大陸驚到要block仲唔屈？
真係中哂

好期待成個fb都係

冇本體 幫你唔到

銀包又逃過一劫 精神！

放首日首小時主席單

有病 乜都炒一餐

你信佢地 地？

我覺得ht打產品介紹真係好勁

巴基又要等

集氣 iw sw

但係班友仔用起中文時就1999
成個智障咁

集氣 Bucky white wolf

John Wick 先唔該

維尼係味今日開訂？唔該

係，開左啦

習主席HT? 不了

Concept Art 46

集氣

大你+100
其實我只係比朋友走數

我一餐飯50蚊咋

見倒有隻會場joker 2200，miss左

佢連mk50都係放1800

大陸無得賣, 今次仲唔炒到fatfat

譚仔套餐都唔只

點解Rocket 唔出毛毛版，實訂

唉 不要再說了

動漫單？你放定徵？

膠版未玩過，真係想入返隻玩下差幾遠

未出DLC同改翼前，1300-1500都有

動漫單呀，放

訂定先，可能出貨果時就有呢

又係sb 放低左3300

放會場DM連車同1/4 DV

平得150咋

+$100我有興趣喎

師兄 依加上去sb 係咪有mk7 訂？

之前有網上登記既先有得訂

千三
屌兩隻成本低到

有冇人訂左習大大

同女去幾轉迪迪尼仲抵屌過HT

冇女，不了

有女去迪士尼 不了
冇女更加不了

唔知要補幾錢

新手唔知規矩 呢度放野係咪一定要低過原價

唔係，不過唔好開d水魚價明搵人笨個d

中sad

聽日拎去換
仲差乜1同乜3就齊7子

成撻磨花左
同埋pat pat拉出黎爆地個彈弓都鬆左 拉左出黎之後鎖唔實
成隻都sad到爆

原本想訂
見到千三
不如自己買隻俾自己玩
再去買隻二百蚊既公仔

想問home coming gg用邊隻素體最好？

收左隻homecoming gg 2100

收iw groot and rocket會否不智

Groot值得收，rocket遲下應該會再出

見groot身高問題 rocket把槍同電影唔同

依家咩市價?

+100~200

有無大佬救救在下
今日收左隻homecoming gg
想放返張動漫首日gg 黎套返些少現

off topic 一下
依套有冇人有玩？
單買左一隻 隻飛龍腳冇用
唔想浪費dum左佢 會唔會有人要 free

而家原價應該易賣過早排

我已經原價

你2109 收左隻home 已經係原罪

mk50 後期單想加錢換早期單 有冇人換

家陣回落左

6月3想換首星期 要加大約幾多

可唔可以解密呀， 唔識解

如果3000 dp 一定有巴打怒屌放個條友

Anakin d頭髮會勾爛件衫

old news
同埋小心d玩可以避免

第一隻hot toys

你都幾撚on9 ，實價同搵笨有乜關係

我有冇比人搵過笨關你撚事🖕🏼

有冇咩要注意

Hulkbuster mark 1有冇機再出
好後悔冇買

Mark2冇興趣
劇中唔特出
造型一般

50
應該戲内最後一套甲
入左shf

而家想買wonder woman同mark2

打小左

應該係hulkbuster mk2冇興趣

仲有貨
Ebay上哂天價
而家入手要幾多？

人唔係香港
唔可以自己去現場買

叫老母幫手買
實比佢屌
買貴玩具

傻閪你訓撚醒未？三千蚊買deadpool 係撚我買

各位對concept art46有冇期待？
個人好鐘意46個外型 可惜當時未落坑至今未入手
動漫睇完隻新46唔係太j得落 又驚之後揼春

俾你買到先算啦，9成要好似4寶咁要排大隊

gg仔啲價企硬係2800至3000

受歡迎角

開左check件都2800,排低一兩百都唔放
等到月尾真係唔慳嗰一兩百直接係y拍買隻全新

個價仲高過batman

宜架想收隻全新mms 236 batman armoury and Alfred
係味全部都起碼5000

好有趣呢隻個個賣3000，但次次好多人排2100,2200之後不了了知

總係有d on9 排d無可能既價 好乞衣

俾唔起錢咪唔好買

通常賣家唔肯減，買家又唔加錢，最後不了了之

Hc gg特別多人排膠價

同hb一樣 賣家就想一萬 買家就想六千

後追熱門款就一定貴，邊個叫自己唔訂食炒價
我都好後悔無買hb ，依家買唔落手

最好笑成班成日出口術 又話就再販架啦 咁大隻邊個會買呀 又想要又要屌

有無人想用5仔或者6仔 補錢換二手47

出左隻細版2.0，同1.0差天共地
2.0望到真係麻麻

咁正................最衰無MK5 / MK6..............

有衫換，有3個頭，爭好遠啦

覆錯，自膠

最後都係賣左mk2 冇位

最近真係好多人搵乜柒海關做擋箭牌set閪d價/放飛機理由

又關你事 咁早起身肚餓出黎吠揾野食 ？

炒唔起咋掛 🖕🏼

Groot set最衰比例差

我講野都唔關你事啦，話我當自己係版主你咪又係一鳩樣

我話又關你事又叫當自己係版主呀 我叫你收嗲咪撚理咁多野咋傻系
又唔見我屌第二個柒頭

唔整大隻d點賣貴d啊

你唔吠我咪唔屌鳩你

你咪屌我囉 屌我個個都係得你姐
邊似你犯眾憎 過街老鼠個個都屌你

傻系呀 唔識解密

巴打賣幾多？1.0有興趣

靠解密去刷存在真係好可憐

Groot & Rocket set 幾錢

個個POST都做到過街老鼠真係唔簡單嫁

啲狗一悶係會想比人撚㗎啦

又唔講聲

你地咪屌我，我又唔會少舊肉

琴日訂咗隻wm 佢話要2020年先有貨攞

係至少要2020 Q1

人獸交犯法，不了

想要曬

有無TG?

好似好耐無派過貨 一味開訂收錢

屌你老母howard

DV呢

個孫個仔都未派 幾時輪到佢

上年動漫果堆都未派晒

可能遲d訂野兩年幾三年後先拎得 真係有d卻步

好心佢就唔好再出訂住，快快手派哂舊年啲19貨先啦，依家個啲都19Q3-Q4 20Q1咁耐

如果出mk 46 真係同做定期一樣

出埋冬兵先好停

2021年 ,仲耐過做定期

冇理由咁耐都唔出
屌你Howard

豹妹都出左應該到佢嫁啦

出埋跳跳虎先

開WINNIE THE POOH都唔開冬兵 屌你

就係要吊你胃口

吊多幾吊熱潮過左無人訂

愛可以打破一切障礙

新黎呢個post
唔黎都唔知道，原來呢個世界上有人真係可以咁on9、咁無聊

準備又俾隻狗負評啦

一陣出埋跳跳虎都唔出冬兵

唔知46會唔會出1/4
心思思成日想追1/4嘅45

應該唔會走數既 都叫多人想要呀

1/4好似42靚啲
但我覺得佢會出1/4 46

42好多嘢玩
但係我都係想佢出46等我可以擺屋企做聖誕樹

下年動漫

有興趣賣左未

有撚排都未派到貨

下年既今日AVG3既野都未派哂

未 你可以留tg

仲有伊唷呀！

伊唷反而我想要 個樣鳩下鳩下咁

唔知今日重會不會開新訂呢？

今個星期開左兩隻唔差在開多隻

最後1日網上預訂

開跳跳虎

覺得似係為做會員必定要訂既野黎

樓主條傻西上個post登完之後連續兩星期五都冇開新訂

Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 91 又到開訂星期五

燈呀 識唔識字呀 中五程度
我咁好燈力唔知幾時先燈到你永遠都唔會爬入黎呢

重有 唔好再俾正評自己 係人都知係你自己黎 好撚肉酸

更正返 原來係中三先岩

40歲失業一年

好慘呀 唔怪得咁得閒MON POST
個性格咁撚衰都唔怪得佢無人請

到個陣豹妹都唔知截左未 未截咪可以訂囉

死廢中中三畢業又冇野做
格又on9
肯定日日喺床mon post 同打飛機

厚面皮個下好野
俾人屌極都唔走

新POST